想自己一個去旅行

成日自己想一個人去旅行，但我好懶
好驚自己去到無乜動力會成日係酒店訓教算
大家點睇，有無咩自己一個去旅行既經驗分享？

Hea有hea去 自己鍾意既話 訓下酒店又有咩唔妥

訓咁係屋企訓啦比錢去訓